Projeto criado em React

## Roadflix - Portal de conteúdos
- Projeto criado durante a imersão react da Alura Cursos Online!

Confira o resultado:
[https://roadflix.vercel.app/](https://roadflix.vercel.app/)